易信

再呃一次就死了

真心不騙

有邊個呃人會話呃緊